肚臍屎真係好撚正

明知好撚臭都仲要繼續聞

耳屎先係

白色珍珠先係

好撚好聞

識貨！人松露

刁
以為你放入口食
渣

腳甲屎先冇得輸

白色珍珠?

屌你